[帽事既]識得有位絲打好恐怖

是咁的
我喺餐廳翻工呢就識到有一位絲打

咁我翻工果到少同我同齡既人 自然同佢多野講 有時同佢吹下水 笑下啲巴打着橙褲識肥婆既無聊野

每次同佢吹水都feel到好唔自在
幾次之後先發現原來有位細我幾年既男同事 成日望住我地
聽翻其他同事講個男同事就鍾意咗個絲打

有次我翻早幫手開檔 見到絲打同男同事喺餐廳到嘴 好在我閃得快 廢事壞人好事

點知我之後聽佢講 原來佢一早有男朋友

有男朋友但同第二條仔kiss
然後樓主可能係下一個target

我都識過
真係唔好以為係絲打就一定好人

淫底絲pmpm

識玩

貼佢上黎啦屌

好恐怖

sorry 㩒錯制

佢男朋友又係巴打嚟

咁之後佢同我講自己唔知想點 又話想試下 又話知自己唔啱
突然個光頭經理走嚟鬧我掛住講野
係咁淨係鬧我一個 個絲打講句“唔好意思”

個經理即刻笑笑口話下次唔好
我當堂打咗個突 成日見到個光頭經理 挑逗個絲打 我地班同事成日笑個經理係兵
個絲打成日口講話好煩 轉個頭又笑笑口

咁有次船p 成班同事加埋佢地啲朋友去玩
個船開咗唔夠半個鐘 就已經有三個男人走去識佢
之後仲同其中一個男人撐隻橡皮艇出咗去 一出就出成一個半鐘
其間果位男同事話好悶 又係咁絲打喺邊到 喺絲打像皮艇出走十五分鐘後 自己一個順利出航 之後絲打翻嚟我地仲等咗個男同事成半個鐘撐翻嚟先走得

之後個男同事同我講佢果晚瘋狂whatapp個絲打 個絲打都已讀佢
佢託我幫我問下佢 因為佢知道我發現到佢地偷情 希望可以我幫手問下 咁個絲打知道咗男同事一直揾佢 果晚就揾個男同事 果晚之後個男同事就再冇翻過工

個絲打同我講話船p果日之後 果3個男人成日whatapp佢好煩 佢又開始話唔知想點……

前幾日情人節 佢男朋友上嚟送花 仲話兩週年快樂 我就知道喺我任職期間……

巴打你有好多襟兄弟呀屌！

好靚?

可能篇野真係好長 有人會too long no read

重點:
餐廳 絲打
有仔 係巴打
偷情 同細佢幾年既同事
光頭經理 兵
船p 三個男人yo絲
其中一個 出艇一個半鐘
情人節 兩週年

巴打帽得好恐怖

我就唔覺得好靚 不過我唔知道點解可以去到依個境界

可能佢成日好好笑容掛

好笑容真係加好多分

依野真

一早出懶人包咪好

易睇好多

推

推一推俾綠帽巴打睇到

too long but read

推

綠帽巴同餐廳絲打邊個會入黎先呢

好多兄弟

我個人認為絲打有能力創造十兄弟傳奇

巴打入一入來

潘金蓮

佢男朋友係咪就係樓主

巴打都唔算武大郎既 起碼佢有170或以上

唔係 我分咗手好耐 帽都冇得帶

同我心目中既恐怖差好遠

仲諗住有咩變態野見血野

原來都只係呢d

一負皮一正皮，絲打同巴打都入左黎？

留名睇爆料

今時今日咁唔係常態？

女人恐怖都唔係第一日知

巴打撐住呀

玩下唔錯， 如果有呢d 絲打
小弟想練習下同異性點相處
無色情成分個類

如果你係新手
最好祝自己唔好預到

我識一個成日一啖沙糖一啖屎咁去收兵
定力低小小都會以為自己有機中個頭埋去

1999

推到絲打同佢條仔睇到

嘩 好彩我無女朋友一定唔關我事啫

屌,圖呢

見到呢d女仔就想嘔
推到巴打見到

個巴打好慘呀